理性討論香港未來點搞

基本法第一條寫到明 香港是中國不可分離的一部分。因此，理性上點爭論都無用，亦無國際社會會唔認同中國香港呢個概念。

因此想係度大家講下對香港有咩睇法，唔好再講移民了。

個人睇法：

1. 爭取大多數議席，以呢個方法否決所有不良法案。而以呢個方式一直維持香港既生活，但要長期戰勝建制派既鐵票

2.永續一國兩制，令中央因為香港既國際地位而被迫維持制度。但呢個需要香港一直都維持到國際上重要地位先得。

3. 自立門戶，以無底線方式

4. 爭取修改基本法第一條（基本上無可能）

大道至簡至易
香港人齊心協力
攻破功能組別
令共產黨也控制不了
不改變也不行
就是這麼簡單
最困難反而係香港人自己
忽略和放棄 全面的抗爭

除咗中共倒台
港獨幾乎冇可能發生
永續基本法+非建制議席成大多數會比實際

2。

點解要承認中共

任何時間
任何地方
追擊功能組別人士
公司 或支持者

香港才有希望

成個世界都認

即係你覺得比中共統治係無問題啦
咁有咩好討論

2
大戰略一定係2，完整實行既2等於有主權，即係「捍衛香港憲法」
中戰略係普選立法會
小戰術係由「反送中」轉化成「捍衛香港憲法民主」持續進行文宣，展開為香港未來繁榮前行既希望之戰
及新世代落區選議席

選戰個問題係球證係支共既人，佢一聲令下DQ / 釋法你都係無我玩

你咁講 都係得1同2比較實際啦

爭取大多數議席唔易 因為有功能組別
除非真係連功能組別都有方法攻破
唔係無可能 但一定要更多更多努力

永續基本法我個人覺得更難
長遠大陸都係想以上海做經濟中心發展
香港只係用黎過渡
上海ready之後大陸就會將香港變成普通大陸城市
唔好添煩添亂

第一步要支爆
之後先激發到中國人企起身反政權
冇自由冇民主大陸人唔驚，最驚冇野食

你冇自由、冇民主、冇民生
都係因為香港喺中共治下
惡法一條一條咁嚟，你擋得幾多次？

如果想要一個國際認可而且法制健全嘅經濟中心
去支持一個人民豐衣足食嘅香港

你要勇敢承認只得一個方法

上海可以ready嘅，今日ready咗啦
1997到而家22年喇，差不多4份1個世紀

但係鬼佬始終都係唔信你丫嘛

一聲令下 DQ 這是為反基本法和法律
被DQ的人又不努力上訴
隨便接受和放棄 司法覆核
我不能待他們司法覆核
最大問題是現在法庭已跟黨走
跟黨的需要判案
香港人也接受
默不作聲
讓他破壞基本法和香港法律
釋法也是有限制的
不是現在終審庭 求其什麼也可以 釋法
香港自治範圍內的事情是不可以釋法的和香港法律
只是終審庭已出賣香港
法官違反誓言
香港市民也默默接受
沒有任何抗爭

新世代參加區議會選舉
也沒有 政綱 不談政治
有沒有民建聯的政治能量
學民建聯 爭取 和關注 地區問題
香港 現在面臨的政治問題
漠不關心 也不和地區人士討論
帶出這個問題
對這些政治新人 學老一輩的 政棍呃選票欺騙市民
好學唔學
對這些新聞沒有一點期望

無話無問題，唔係咁非黑即白

只係中國係一個大國大，佢由中共領導，無得唔認佢既存在

而點樣面對佢係個討論既主題、係共處丫、定係脫離

任何形式的真正香港自治